點解冇人搞過香港（支）青少年軍總會？

佢地Facebook全部post都係同支共交流啲垃圾野. 制服又成隻支那狗咁.竟然冇人注意到 一齊去問候下人地啦

推佢老母

推

大家一齊上去屌佢老母.班支那蟲噁心到.

龍蝦兵

佢哋個page洗曬會點呢

冇人搞

推呀！